香港警察入一入嚟 就算全世界遺棄你 我地都會全力支持你！！

我相信各位聽完張建宗呢條仆街嘅記者會都會無名火起

真係估唔到你地一路盡心盡力，係前線拼搏，無論比人起底,比人沖擊，比人侮辱，都一直緊守崗位。

但勢估唔到張建宗呢條仆街竟然同你割席。

你要記著張建宗唔係代表一個人，係代表整個政府高層，姐係依家成個政府都對你地用完即棄，當你地comdom仔。

你諗下你地係前線用命拼，盡忠職守，而班高官就係到涼住冷氣，飲紅酒，當你地馬戲團咁睇。

佢地有當你地係警隊咩，佢地當你地係警犬炸，幫佢地看下門口，心情唔好就會搵你地出氣。

我呢就真係為你地覺得唔抵啦，做就做最辛苦，但換落嘅係比人背叛，比人割席。

所以警隊要團結起來，要張建宗等一班高官道歉同落台。否則警隊會全面罷工，劈炮，甚至行出嚟遊行示威！！一齊爭取警隊應有嘅尊嚴同對待。

到時你地班政府高官後果自負
而我地將都會全力支持警隊嘅行動罷工

如果有警隊朋友，就轉發出去，叫佢地一齊罷工，爭取應有嘅福利同尊嚴。

入嚟一齊支持警察全面罷工，爭取應有尊嚴同待遇

一齊支持警察全面罷工，爭取應有尊嚴同待遇

推

慘，幫你推下